一人一句俾女神/女朋友hurt既說話

你好好人但係無feel

__好大隻,好中意攬住佢隻手,你覺唔覺呀

灰

入左嫁啦？